穿低胸脫衣色誘老爸！ 24歲正妹氣罵：色老頭…結局她卻大哭爆洋蔥

（圖／翻攝自HARUKA推特）
圖文／CTWANT

日本綜藝節目《水曜日のダウンタウン》經常做一些無厘頭的整人實驗，節目備受觀眾喜愛，而近日節目組也準備了新計畫，邀請性感女星HARUKA用各種性感動作去色誘路人，同時刻意安排她的父親到場「被色誘」，也沒想到這段「逆向整人計劃」卻意外地充滿洋蔥。

這次節目組找來4位巨乳女性，第一個出場的就是HARUKA，而她透過主持人ALCO & PEACE的遠端操控，做出脫下外套、彎腰撿起手帕以及伸懶腰等動作，吸引目標人物將目光望向她本人，最後HARUKA則是走到他們面前，並說出：「你怎麼一直在偷看我！這個色大叔！」完成最終整人計畫。

節目組也偷偷安排HARUKA的父親作為其中一個被整的對象，而當HARUKA看到自己的父親是下一個目標後，雖然忍不住笑了出來，但隨後便展現專業態度，完成所有指定的動作，最後就走向父親大罵：「你怎麼一直在偷看我！這個色大叔！」

（圖／翻攝自網路）

整人計畫告一段落後，被蒙在鼓裡的HARUKA便向工作人員表示那是自己的父親，此時工作人員才告知她才是那位被整的對象，HARUKA聽聞後也不禁落淚。

事實上，HARUKA受訪時坦言，會繼續完成整人計畫，是知道父親當然支持她的演藝事業，因此想在父親面前做到最好；父親也表示，會答應參加這個整人計畫，是希望為人父親能夠為女兒盡點綿力，父女倆都為對方著想，也讓這個整人計畫意外地充滿洋蔥。

做愛啦⋯⋯ 色咩誘

自己引人話人地鹹濕佬

近親相姦

Cyber入面 Haruka係我飛佛

平時都一齊沖涼有咩所謂

低能到

唔咸濕點生你

揾阿彩做色誘嗰個個整人計劃就收得皮

日本淫

唔會囉......一樣有效果
但搵定仔 一定收皮

佢色誘我

如果有個女咁大波 每日生活點過

我晚晚俾彩色誘

今晚返去一齊沖涼

咪傻啦 定對靚髀一定個個都忍唔住去昅
但係彩就算全裸 人哋見到佢個飛機場即刻走佬

係咪我太保守老土我覺得條女比人咁樣撚法 真係當佢係雞咁 好無尊嚴 係老豆面前做d咁既野 我笑唔出 仲有d難過 係替老豆難過 咁辛苦養大佢 仲要上電視做醜角幫個女上位
定係d女真係為左出名唔介意 個節目都好仆街 搞笑咁多野可以搞 偏偏搞喱d咁道德危險既玩法

我即刻生擒佢

老豆 唔好啊

少睇d av喇

haruka同kozue最正

Haruka有身材 但又有份清純

師兄個名

搞人老豆咁仆街， 無晒尊嚴